有冇人關心下被捕人士？

屋企人被告暴動
全家人壓力好大，好擔心
擔心佢坐監，擔心佢未來，擔心錢
屋企人都咁折磨，當事人承受嘅壓力咪仲多

區選完咗，個個都覺得勝利咗，
見到依家都淨係關心議員要點做
但冇人關注過啲被捕手足，
真係當咗手足係condom ?
唔好忘記，有呢個結果，都係因為呢班手足犧牲自己

大家關心下佢地啦
612，星火真係幫唔到佢地
我哋要做嘅係爭取取消暴動定義
爭取各位手足無罪！！！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推